如果可以比你移去外國 你仲會唔會留係香港

即移
等多陣唔想放棄住 仲係唔係好清楚自己想點